重煲求婚大作戰，有咩要注意？

套主題曲響起就已經受唔住，點追落去呀

話說當年J山下久智套西裝J到出血

仲特登拎幅相去觀奇洋服同師傅講要套一模一樣

成十年後睇番，套西裝依然咁好J

正確煲劇步驟：
1 著翻套中學校服

準備大量紙巾

大個左諗返其實老師好慘

明明條路係mk仔自己決定

除左睇主線，其實支線矮仔追女神都好正
一樣睇到流馬尿

要有青梅竹馬

由细到大都冇朋友冇女，完全冇feel

多田老師....

逆轉改變未來，做情侶果集

好撚好睇，要準備紙巾，同埋最好唔好比佢勾起咁多傷心回憶。

代入老師角度
死mk搶人條女

睇第七集就得

其實係護眼post

不要當真

邊睇邊屌個主角唔買6位彩

先看以下潮文避免過度幻想

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

我都岩岩重煲緊

注意唔好搵而家既長澤睇

你個名

鄧燈 櫈鄧櫈鄧鄧 鄧櫈 燈鄧

一想起當年既長澤
再望返今日既長澤

Google左 長澤雅美近照，都唔算差丫

搵個臭西做你暗戀對像
然後比人中出左無數次你要去搶婚既準備

都唔係咁差姐

果時睇大結局，仲諗住最後會係禮回到過去

現實就係健三無論個天比幾多次機會佢改變，個timing唔岩就唔岩.......

然而又要兜個圈同我地講，如期執著過去，不如改變當下

我夠知啦....

第五集爺爺嘅說話

唯一要注意既係唔好開錯左大陸版
原版就煲N次都咁好睇

唔好喊

個人認為第5集最好睇
去到多田畀帽自己帶果度喊左

第二句係指後面嘅集數，唔係第5集

神劇

推

第一次睇唔太明，純粹當普通穿越劇睇

第二次睇就再投入d,咖啡牛奶，棒球公仔果度

通常等到冇咩印象就會煲返，手機千尋緩存左全集

健三條仆街成日都讓機會白白流走

其實我覺得多田似mk多過健三
健三比較似死毒撚 不過佢地個殼就掉返轉
健三拖左咁撚多年都仲淆緊嘅時候 多田一諗要溝佢就即刻喺國王遊戲嗰陣扮傻鳩順勢表白 又比佢得米嗰下吹佢唔漲喎
又識氹女 唔似健三咁三日唔埋兩日就激嬲條女
不過多田都幾撚慘 婚禮都搞埋 條女先黎悔婚
雖然睇到好撚爽

好似離左題
不過睇個劇有咩好注意呀
淨係記住唔好開錯中國版囉

一齊做哈利路亞chance

睇頭兩三集都無咩野
去到第四集開始憎健三，覺得佢成日浪費大好機會
去到第六集直頭覺得佢係抵死，想佢失敗
但去到第十集見佢心態改左，又好想佢成功，最後佢成功當然開心，但我又好唔開心見到多田老師咁嘅樣，到最後心情超矛盾

冇穿越 直接搶係冇可能搶到禮
靠既就係穿越 改變既每一小步
外掛撚

mytvsuper重播返 但係冇點播

我覺得衫扣果到最正

呢套真係我心目中既神劇
畢左業之後睇有更大感觸
好善慕幾個主角之間既友誼

比我就會送左邊粒lin比條女

健

自己唔會有機會追返個EX

點樣先可以有翻第一次睇嘅感覺 好想忘記曬啲情節再睇多次

我最近先see 完套嘢 仲要第一次睇 真係覺得多田老師好慘 仲要到宜間都無女 但男女主角成日擦身而過果刻 真係睇到好躁 呢套嘢真係演繹咗 就算比你由頭再嚟 無勇氣做嘅嘢 點再嚟都無膽 記住睇埋sp 咁先係完滿結局

7年內睇過20次以上連sp 。。。到呢排終於睇到厭

點解個個都話多田慘 明明自己仲有個青梅竹馬

注意下女主角對奶

你地係邊到睇
我之前down過一套高清，無啦啦開唔返